一過左30歲，時間就過得好快

屎忽痕睇返以前影啲相
感覺唔係好耐之前
望一望個日期睇下幾耐之前既，原來已經係用年s做單位
原來自己有好多想過要做既野，一直都只係諗遲啲先啦，反正來日方長，咁就一直都只係停留於空想既階段……
希望見到呢個post 既你，唔好再浪費時間，有咩想做就快啲做，時間唔等人

聽日升定跌

即刻打左個飛機
多謝你

女人啫

都幾快…😂😂😂

女人應該係25了

想30歲

我都覺得係

有名你叫

係==

好快到40

不要暗戀 去強姦 人生沒有那麼多時間給你演內心戲

人妻女同事

對佢冇興趣了🙈

出文啊

感情台，ching

依家溝邊個

冇目標

快啲娶老婆結婚生仔啦

哪有錢

其實離開左校園，時間就會過得好快。

唉

多謝你化雲

Dllm呀？係要講人啲傷心事